[Freestyle] 召喚有玩fs1 / fs2 既你

突然好想玩返
我搵過google fs1 同fs2 都仲有開server

你地玩緊 fs1 定fs2？
你地覺得fs1 好玩d, 定fs2 好玩d ？
仲有玩緊既留個id 黎一齊玩

freestyle online?

yes , 打籃球果隻

玩話2
好過冇玩

間唔中都會有玩(國際服),但要VPN,所以多數都係玩手遊嗰隻算

1真實D
2刺激D

街頭籃頭

巴打仲有玩緊？

玩緊PS4果隻